馬英九：如能保證民主 不排斥統一

前總統馬英九今（15）日說，兩岸關係以九二共識做基礎，雙方就容易發展，兩岸關係相合則旺，相離則傷，相反則亡，未來不排斥統一，反對台獨，但統一的方法要和平，過程要民主。

支共靠得住

統一叫中華民國？

但共匪冇誠信呢回事
「回歸」前夠話50年不變，宜家呢

香港咁大個樣版，佢盲左？

條傻閪

馬照跑，舞照跳，保證香港50年不變

要民主就唔可以統一

出年又話台獨公投嘅贏國唔係咁都忍呱

如能保保貞操，不介意賣淫。

點呀 佢做左咁耐勢 1下就破功
我信佢真心膠啦

中國歷來都係咁，為咗維持大一統，人權自由民主就會被犧牲

啲畜牲會同你講信用...你睇吓幾多反口狗過韓國紅左即刻扮病返去扮導師發財就知啦...

再唔係睇吓呢個香港俾佢地搞到乜都臭晒..連言論自由都無埋!

你都係睇返手錶算啦

你望吓香港先喇 仲想民主統一

統一都啱 不過係統一中華民國

如能保證「保證」先講啦

又幫民進黨拉票

與虎謀皮

親中得咁明顯??

不主動,不抗拒咁話

香港已經證明不要相信支那，
宜且支那家陣比10年前封建100倍，明顯地走向獨裁統治

馬總好波

真係白痴仔，炒輸港股好等錢駛？

九哥上連登

佢好似真係識廣東話

國民黨重發緊夢！

共產黨可信！

肯撚定收左共產黨錢

不過台灣真係幾慘
換蔡英文上台之後國際地位被孤立
侵仔同佢傾電話只係用黎撚鳩強國

馬英九係香港人，流住港人既DNA,專做出賣自己人既事

信一個未回歸就死撚左既人, 係你自己問題定人地問題?

今日香港
明日台灣
民主係咩黎

傻撚咗

中共：我們保證一國兩制之下 台灣有民主
賣台馬英狗：太好了！你來統一台灣我帶路！

統一咗你重想有民主？佢個腦喺咪有問題？

同個獨裁国家講民主

十足十回歸民主中国咁

係台灣嘅港人可以享受二次回歸

寧信妓女都咪信黨 香港有眼你睇

ppt:

噓 iPhoenix7: 今日香港明日台灣
→ Tchachavsky: 台獨教父又在拉票 心機真重
推 egg781: 香港都直接被強姦了,中國怎可能和平民主
噓 muscleless: 像香港那樣 支那特首式民主
推 rkb84: 類似香港那樣嗎?要島不要人,台灣人不重要
推 edman008ptt: 只能說看看香港被搞成這樣
推 VOCALOID2609: 台獨教父果然高竿，言下之意就是不

香港有港獨之父 - 震英
台灣有台獨之父 - 英九

中國國民共産黨

中原北佬係天然統

等收皮啦

有晒sample睇都仲想賣台
大佬，叫人點信

人哋話曬都香港出世,好難唔識喎

算係咁啦
有咩事實有日本同美國幫拖先
雖然係被利用既關係
但香港想比人利用都無啊

我成日凝住一有利益侵侵可以同習總搭膊頭
幫台灣？WFC

仲唔撚識借鑒香港